一話凍結資產就成班轉軚 證明左根本就無人信強國

我依家撐林鄭照推 咪撚縮

佢地仲有大量資產係英國
不過英國唔撚理

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

成班身體很誠實

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

REMEMBER!!!!!!

咪撚退

推

死八婆咪推縮 推你就推啦 唔係好撚好打咩

推撚到凍結 咪撚縮